唉 你眼望我眼 做乜勁

我明人數唔夠
但你眼望我眼
搬完鐵馬就企係到
咁一早出嚟做乜勁

朝早衝左次喇
7點幾8點個陣都唔夠人
依家先黎做咩呀？
我地要阻升旗，依家升撚完走埋喇

6點半已到
人依家去咗金鐘

走吧，去遊行吧